我真係好撚想你後悔一世飛左我

對你咁好 仆心仆命
咩都為你著想 為你諗
到頭來 一句好攰想冷靜就分手
點解你唔好好珍惜全心全意對你好嘅人？
你憑咩當我係一舊垃圾？話dump就dump
你憑咩覺得自己會再有下一個咁愛你嘅人？
我好想好想好想你後悔
好想你後悔一世

點解？

黎我身邊呀絲打，包佢後悔

愛情就係咁兒戲

唔識珍惜冇計

後悔了

因為你係佢眼中已經變成無用既野 唔需要既野

如果愛情係一種付出同埋收穫係正比嘅遊戲
應該會好多人認真咁樣去拍拖
可惜嘅係 當今世上嘅人係自私嘅
佢哋只係會愛自己多啲 唔會站在你個角度去諗
到佢哋覺得後悔嗰陣 佢哋都唔會認低威咁樣過嚟搵返你
我都為我條女付出好多
但係我唔奢求佢回報啲咩
只係希望佢開開心心咁樣過埋以後嘅日子
有時候 放開少少 錫自己多啲啦
呢個世界唔一定淨係有男朋友嘅
你仲有書要讀 有工要返 有機要打 有兄弟要陪 有旅行要去
唔好咁唔開心啦 加油

過來人 諗多啲自己 諗清楚自己想要既係咩

因為你由80 磅 變左 160 磅？

啱啱先追完你個post

因為佢 我瘦左10磅

宜家先開始諗下自己
但個人已經無左忽肉咁生活
好痛⋯⋯

你要撐住呀
做多啲其他嘢分散注意力啦

珍惜身邊你擁有緊既野

你係咪全副心機抌曬落佢度
之前連朋友都唔要？

都算係⋯⋯⋯？
但我都有搵朋友 有去做自己嘅野
但個心就比曬佢

去搵朋友傾下啦
我之前都係因為女朋友所以好少搵朋友
當分手嘅時候一定痛到仆街
朋友會陪你一世㗎
早少少瞓啦

我唔好你好多
上星期被分手
同一日老母大病入急症
之後驗完係唔好既野
我都係好崩潰 但日子都係要過
如果我唔樂觀 我老母都唔會樂觀
所以唔好覺得自己好慘 下個會更好的

我都想
唯有做好自己先
但心真係很累

全副心機放哂喺ex身上 連朋友都冷落埋
到最後 都係一無所有

我都好多事發生 一次過黎⋯
我真係唔敢想像有下一個
我比佢搞到覺得自己好差 好無自信

好老實講
之前同佢一齊都係放棄曬所有嘢
唉
我都唔清楚我同佢仲係咪男女朋友

每一段感情 你都會學到啲野既 加油💪🏻

個世界係咁。。。好多問號
習慣就好

我真係好想你後悔
好想你唔好再害人

比你tg我

將來過得比佢好 佢高攀不起 係最好令佢後悔既方法

原來愛並非講求 付出過有幾多

樓主
如果你連自己都唔愛自己 唔珍惜自己
所有野都係放佢第一 眼中只係得佢嘅話
會唔會覺得咁樣自己好陌生？
連自己本來嘅樣貌都唔記得？
記住 如果一個人拍拖拍到所有都圍住對方嘅人係唔會有吸引力
好好增值自己
唔好去搵佢
唔好連自己謹有嘅尊嚴都失去：）

後悔？ 都斷曬纜，有咩好後悔

係唔再愛就唔再愛

為自己而活啦

可能你以為係為佢著想
但其實佢根本唔係想要呢樣嘢

佢鬼會再留意樓主 亦都冇興趣想知

你仲有屋企人

全世界top3 都係得個幾間 好勁
我努力緊好好生活⋯⋯

就係覺得時間耐左 到左磨合期
你咩都唔講 唔傾 之後就話分手
真心嘅感情真係唔係話有就有

戇鳩

紙尿片？

揀返個就晒你男朋友咪得
直接跳去磨合期
Pass左熱戀期

我明
希望佢到下次拍拖會更加後悔
再搵唔番好似我咁好咁愛我嘅

你就on9

你心想為佢好=\=真係對佢好

講下自己思路先

唔飛你就後悔

你根本就對佢唔好，因為係你單方面覺得好，無諗過人地係咪真係覺得好

死臭閪癲夠未
頂唔撚順你啲閪格啊

你覺得自己對佢好o者

男人最怕聽到一句:'我都係為左你好'
解讀完呢句'為你好', 可能最終得益者係你而已，講到尾你都係為自己。

你個套佢唔一定受，唔好夾硬要人跟你個套嘞
相處要調整，搵大家共同認同既一套先行到落去。
檢討下你自己有無迫人去跟你方法去過日子啦